（驚嚇！）秦國差佬色誘搶匪

泰國暖武裡府某段公路連續發生了多起摩托車搶劫案，並且女性受害者居多。為了能夠盡快破案，當地警局想出了讓警員男扮女裝「色誘」搶匪的奇招。

這名名叫威萬的警察就成為了這次誘敵行為的主角，他穿上連身長裙與頭戴假髮，清晨5點手提女用包包在公車候車亭徘徊。

結果劫犯真的「上鉤」了！警察發現有兩名年輕人騎摩托車在附近遊蕩觀察，但是意識到情況不對，很快逃離現場，不過最終兩人還是被警方抓獲。

你真識食

唔怪得匪徒好快走左去啦

同一個人

自膠

頂

You竟然是個boy..

又扮得幾似女人喎

以為搵變性男警色誘
求求其其戴個假髮就當女人
個犯一定係盲嘅

有鬚

如花

秦你老母

賊都好重口味

好笑過好多笑話 post

秦國人啲taste